<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mundo &#8211; Cia. Ex-sedentário</title>
	<atom:link href="/dundes.com/ex-sedentario/category/mundo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://dundes.com/ex-sedentario</link>
	<description>vamo, vamo, vamo...</description>
	<lastBuildDate>Mon, 20 May 2013 12:53:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8.4</generator>
	<item>
		<title>Acompanhando a galera</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/07/acompanhando-a-galera/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/07/acompanhando-a-galera/#respond</comments>
		<pubDate>Mon, 07 Mar 2011 16:31:43 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=3343</guid>
		<description><![CDATA[Novidades no nosso blog! Criei uma página hoje chamada &#8220;Todo mundo junto&#8220;. Que pode ser acessada diretamente do nosso menu (acima). Ela mostra os últimos posts nossos e dos nossos amigos corredores TUDOJUNTO. É uma forma de mostrar a união do povo. Visite regularmente e acompanhe a galerinha!]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/todomundojunto.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-3344" title="todo mundo junto" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/todomundojunto.jpg" alt="" width="259" height="194" srcset="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/todomundojunto.jpg 259w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/todomundojunto-150x112.jpg 150w" sizes="(max-width: 259px) 100vw, 259px" /></a>Novidades no nosso blog! Criei uma página hoje chamada &#8220;<a href="/dundes.com/ex-sedentario/todo-mundo-junto/">Todo mundo junto</a>&#8220;. Que pode ser acessada diretamente do nosso menu (acima).</p>
<p>Ela mostra os últimos posts nossos e dos nossos amigos corredores TUDOJUNTO. É uma forma de mostrar a união do povo.</p>
<p>Visite regularmente e acompanhe a galerinha!</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/07/acompanhando-a-galera/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Concurso cultural TAEQ</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/05/concurso-cultural-taeq/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/05/concurso-cultural-taeq/#respond</comments>
		<pubDate>Sun, 05 Sep 2010 15:19:26 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=2506</guid>
		<description><![CDATA[A TAEQ para motivar a Equipe Taeq (da qual sou o Garoto Taleqx), organizou um concurso cultural. Para participar é necessário enviar um frase de motivação aos participantes da Equipe pelo Twitter. O texto do twitter deve ser precedido de @taeq #torcidataeq. As 3 melhores frases serão premiadas com uma cesta de produtos com: 1 [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>A TAEQ para motivar a Equipe Taeq (da qual sou o Garoto Taleqx), organizou um concurso cultural.</p>
<p>Para participar é necessário enviar um frase de motivação aos participantes da Equipe pelo Twitter.</p>
<p>O texto do twitter deve ser precedido de <strong>@taeq #torcidataeq</strong>.</p>
<p>As 3 melhores frases serão premiadas com uma cesta de produtos com: 1 camiseta de corrida, 1 shorts de corrida, 1 squeeze, 1 cx com 3 unidades de barrinhas de cereais, 1 cx de chá, 1 embalagem de castanha orgânica, 2 cxs de gelatinas, 1 cx de pudim em pó, 1 sabonete, 2 barrinhas orgânicas.</p>
<p>Mais informações: <a href="http://18maratona.taeq.com.br/">http://18maratona.taeq.com.br/</a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/05/concurso-cultural-taeq/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Evento &#8211; Inteligência na adversidade</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/23/evento-inteligencia-na-adversidade/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/23/evento-inteligencia-na-adversidade/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 23 Feb 2010 12:54:08 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1011</guid>
		<description><![CDATA[Nosso amigo de blog Carlos Dias, os convida a participar do evento: Inteligência na adversidade Como ter qualidade em lugares e situações extremas. A palestra aborda, em uma história bastante envolvente e interativa, como a motivação, aliada a estratégias e à crença na vitória fizeram com que o atleta (ultramaratonista) e palestrante Carlos Dias conseguiu [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Nosso amigo de blog<a href="http://ultramaratonistacd.wordpress.com/" target="_blank"> Carlos Dias</a>, os convida a participar do evento:</p>
<h2>Inteligência na adversidade</h2>
<h3>Como ter qualidade em lugares e situações extremas.</h3>
<p>A palestra aborda, em uma história bastante envolvente e interativa, como a motivação, aliada a estratégias e à crença na vitória fizeram com que o atleta (ultramaratonista) e palestrante Carlos Dias conseguiu superar todas adversidades para realizar seus sonhos.</p>
<p>A travessia de 4 desertos, nos climas mais extremos e inóspitos do mundo e a travessia dos EUA de Leste a Oeste enriquece ainda mais as lições de vida de Carlos, que podem não só ser usadas na vida pessoal como no âmbito empresarial, utilizando conceitos de planejamento, alcance de metas, gerenciamento de riscos, missão, visão, valores e muitos outros.</p>
<p>A palestra “Inteligência na adversidade” traz verdadeiras lições de como encarar a vida com o foco na realização de sonhos, acreditando, porém mantendo os pés no chão e colocando cada desafio diário como uma meta, buscando estratégias racionais para o alcance dos objetivos. As inscrições podem ser feita direto com Carlos Dias através do email <a href="mailto:carlosdias12@hotmail.com" target="_blank">carlosdias12@hotmail.com</a> até o dia 28 de Fevereiro de 2010, veja mais informações abaixo.</p>
<p>Programa:<br />
&#8211; Visão<br />
&#8211; Missão<br />
&#8211; Valores<br />
&#8211; planejamento<br />
&#8211; Lidar com “nãos”<br />
&#8211; Busca contínua, mesmo com incerteza<br />
&#8211; Assumindo riscos<br />
&#8211; Como usar os recursos mentais em momentos difíceis</p>
<p><strong>Organização</strong></p>
<ul>
<li>Palestrante – Carlos Dias</li>
<li>Telefone (11) 4361-4434/7439-4151</li>
<li>E-mail – <a href="mailto:carlosdias12@hotmail.com" target="_blank">carlosdias12@hotmail.com</a></li>
<li>Site – <a href="http://ultramaratonistacd.wordpress.com/" target="_blank">http://ultramaratonistacd.wordpress.com/</a></li>
</ul>
<p><strong>Programação</strong></p>
<ul>
<li>Data: 04 de Março</li>
<li>ECOFIT ACADEMIA RUA CERRO CORÁ 580 ALTO DE PINHEIROS Próximo metro vila madalena.</li>
<li>Horário: 20h00</li>
<li>Carga Horária: 75 minutos</li>
<li>Investimento: R$25,00 por pessoa incluso camiseta, certificado, coffee break</li>
<li>Serão sorteados brindes entre os participantes</li>
</ul>
<p><em>Os &#8220;ex-sendetários&#8221;, Alex e Claudio estarão lá.</em></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/23/evento-inteligencia-na-adversidade/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Para descontrair</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/01/para-descontrair/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/01/para-descontrair/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 01 Feb 2010 16:22:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=900</guid>
		<description><![CDATA[]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://www.malvados.com.br/index1342.html"><img class="alignnone" title="Tirinha Malvados" src="http://www.malvados.com.br/tirinha1342.gif" alt="" width="591" height="188" /></a></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/02/01/para-descontrair/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Vídeo sobre a Samsung 10K &#8211; 2009</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/video-sobre-a-samsumg-10k-2009/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/video-sobre-a-samsumg-10k-2009/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 06 Jan 2010 10:52:12 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>
		<category><![CDATA[rumo a samsung 10k]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=796</guid>
		<description><![CDATA[A Corpore disponibilizou um vídeo sobre a Samsung 10 que eu e o Claudio corremos. Achei legal e resolvi disponibilizar aqui&#8230;]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>A <a href="http://www.corpore.org.br/" target="_blank">Corpore</a> disponibilizou um vídeo sobre <a href="/ex-sedentario/2009/11/23/cheguei/">a Samsung 10 que eu e o Claudio corremos</a>. Achei legal e resolvi disponibilizar aqui&#8230;</p>
<p><span id="more-796"></span><iframe width="425" height="344" src="http://www.youtube.com/embed/ugyMCEkv2lk?wmode=transparent" frameborder="0" allowfullscreen> </iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/video-sobre-a-samsumg-10k-2009/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Por isso eu corro&#8230;</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/18/por-isso-eu-corro/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/18/por-isso-eu-corro/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 18 Dec 2009 19:21:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Claudião]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=694</guid>
		<description><![CDATA[Citarei abaixo trechos extraídos do site do amigo Fábio Namiut os quais considero a razão por que amo este esporte e quero fazer parte dele pra sempre. O Fábio já foi como nós, sedentário, gordo, estressado e, além disso, fumante. Mesmo depois de muita melhora física, muitas corridas grandiosas e maratonas, ele, como outros corredores [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Citarei abaixo trechos extraídos d<a href="http://www.fabionamiuti.com/corrida/" target="_blank">o site do amigo Fábio Namiut</a> os quais considero a razão por que amo este esporte e quero fazer parte dele pra sempre. O Fábio já foi como nós, sedentário, gordo, estressado e, além disso, fumante.</p>
<p>Mesmo depois de muita melhora física, muitas corridas grandiosas e maratonas, ele, como outros corredores (daí a maravilha deste esporte), impressiona com o relato que consegue fazer de uma corrida aparentemente simples, curta e pobre (sem medalha) um evento pra lá de especial.</p>
<p>Bem&#8230; deixo ele falar. Que prazer me dá ler isto:</p>
<p><em>&#8220;O que é, afinal, uma corrida? Uma simples competição esportiva, para onde se vai apenas e tão somente para se alcançar um objetivo, seja ele um resultado, um recorde, um troféu, um prêmio em dinheiro, uma distância até então inédita ou mesmo uma singela medalha de participação? Uma relação formal fornecedor-cliente, onde se paga um determinado valor para receber, ao final, as mercadorias correspondentes ao montante despendido? Uma forma de motivar quem pratica o esporte, colocando à prova suas condições e seu treinamento? Um desafio, onde o adversário pode ser você mesmo, o seu velho parceiro de treinos ou aquele camarada que você nem sabe o nome, mas que vive topando por aí e te olhando com um arzinho de superioridade? Sim, tudo isso. Mas não só isso. Uma corrida é muito mais. É, sobretudo, uma celebração. Da vida, da saúde, do bem-estar. Corre, normalmente, quem está bem, quem não está, fica um tempo no gancho. E depois volta, são coisas da vida. É reunir pessoas que, mesmo das mais diferentes origens, pensam de maneira semelhante à sua, gostam das mesmas coisas que você. E se tornam seus grandes amigos sem nenhum esforço.</em></p>
<p><em>Esse foi o espírito com que encarei, desde antes da largada ser dada, esta prova que marca, muito provavelmente, a minha despedida da temporada 2009.</p>
<p>&#8230;</p>
<p>Correndo com meta, mas mais ainda com prazer. Querendo aproveitar aquele final de prova e de temporada para sentir, nem que fosse por alguns instantes, o gosto de correr livre, sem a bola de ferro da obsessão cega por resultados no pé. Talvez tenha até diminuído o ritmo novamente um pouco ali. Foi uma sensação breve, mas gloriosa. A de estar fazendo algo que não nasci sabendo, mas estou aprendendo, cada dia mais. E que amo verdadeiramente.</p>
<p>&#8230;</p>
<p></em></p>
<p><em>Pena não ter feito mais medalhas. Distribuí todas as que levei e fiquei feliz com o retorno de quem recebeu. Gente que compreende o valor de coisas como simplicidade, amizade e tradições. Aos amigos a quem presenteei, fiz questão de agradecer pela companhia, não só hoje, mas no decorrer de mais um ano cheio de saúde, alegrias&#8230; e corridas! Termino um ano de altos e baixos, como são quase todos os anos, de cabeça erguida para os novos desafios que, se Deus quiser, virão, na corrida e fora dela. Como disse aos Fabios Matheus e Vilhena, que me receberam logo após a chegada; ao Luis Carlos, que me acompanhou na retirada do kit (maçã, duas bananas e água à vontade) e a alguns outros amigos depois, a sensação pós-prova era estranha, uma vontade de continuar correndo.<br />
&#8230;<br />
Finalizando, quero falar da satisfação que foi ser cumprimentado por várias pessoas que vieram conversar comigo, dizendo que são visitantes assíduos do site. Muito bacana saber que os relatos que faço sobre as corridas, além de me darem a satisfação de escrever, também servem para ajudar as pessoas, compartilhando informações e opiniões, auxiliando na divulgação dos eventos, criticando construtivamente, elogiando quem merece, enfim, sendo um espaço onde o corredor tem voz. Não só este que vos escreve, mas todos os que frequentam o Arquivo de Corridas (e o CorridasDeRua.com, que reproduz os textos na seção “A Visão do Corredor”). Obrigado a todos, sejam sempre muito bem-vindos. E continuem me ajudando a fazer este trabalho, que é de formiguinha, mas está, na medida do possível, ajudando, junto com os bons organizadores, a melhorar as nossas corridas de rua.&#8221;</em></p>
<p>Fábio, você pode afirmar que todos que correm são especiais. Mas todos os corredores têm a agradecer sua especial atenção, cuidado e demonstração do quanto isto tudo é importante. O agradecimento é por você conseguir abraçar tanto com apenas dois braços.</p>
<p>Sinta-SE enormemente abraçado, AMIGO FÁBIO.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/18/por-isso-eu-corro/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Ultra solidária &#8211; Divulgação</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/17/684/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/17/684/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 17 Dec 2009 15:31:49 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Claudião]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/17/684/</guid>
		<description><![CDATA[Ação como está tem de ser divulgada. Além do que, o Carlos Dias é uma figura super bacana. Amigos de todos (e também dos futuros ex-sedentários). Ainda não sei o horário, mas eu irei. Carlos Dias correndo &#8220;24 horas&#8221; contra o câncer infantil Abaixo teor do que pode ser visto na íntegra no blog http://ultramaratonistacd.wordpress.com/ [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Ação como está tem de ser divulgada. Além do que, o Carlos Dias é uma figura super bacana. Amigos de todos (e também dos futuros ex-sedentários). Ainda não sei o horário, mas eu irei.</p>
<p><img class="alignnone" src="http://ultramaratonistacd.files.wordpress.com/2009/12/sahara-race-08_0187.jpg?w=199&amp;h=300" alt="" width="199" height="299" /></p>
<p>Carlos Dias correndo &#8220;24 horas&#8221; contra o câncer infantil</p>
<p>Abaixo teor do que pode ser visto na íntegra no blog <a href="http://ultramaratonistacd.wordpress.com/" target="_blank">http://ultramaratonistacd.wordpress.com/</a></p>
<p>Nesse final de semana dias 19 e 20 de dezembro estarei correndo 24 horas na esteira na Academia ECOFIT a única academia ecológica do Brasil, essa ação mais uma vez será para divulgar e arrecadar fundos para o Graacc Grupo de apoio ao adolescente e criança com câncer.<br />
E também será uma grande oportunidade para quem quiser comprar quilometros e ajudar no combate ao câncer infantil, eu estarei fazendo o que mais gosto de fazer que é correr, meu patrocinador a Crocs já comprou 50 km o WH SPA também já comprou 50km você também pode comprar quilometros. Pretendo correr 100km mas sua presença poderá aumentar esse número.</p>
<p>Aproveito para convidar todos amigos para visitarem a academia no periodo que estarei correndo para bater um papo e tirarmos uma foto juntos, a largada será as 10 hs do sabado dia 19 e o final será as 10 horas de domingo dia 20 de dezembro.</p>
<p>O endereço da academia é Rua Cerro Corá, 580 – Alto de Pinheiros – São Paulo próximo estaçao vila madalena</p>
<p>Vamos fazer parte dessa atitude combater e vencer o câncer infantil é um desafio que devemos enfrentar juntos.</p>
<p>Abraços</p>
<p>Carlos Dias</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/17/684/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Para me lembrar e persistir</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/11/12/para-me-lembrar-e-persistir/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/11/12/para-me-lembrar-e-persistir/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 12 Nov 2009 12:10:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Claudião]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>
		<category><![CDATA[desabafo]]></category>
		<category><![CDATA[rumo a samsung 10k]]></category>
		<category><![CDATA[Testemunhos Claudio]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=570</guid>
		<description><![CDATA[Tenho de colar estas notícias da folha, para não me esquecer que ainda estou nos primeiros passos para um sono bom. Livre de mazelas como as descritas. Se eu estivesse como no primeiro semestre certamente teria vergonha de veicular isso. Mas agora deve servir como um alerta de que há um caminho ainda muito longo [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Tenho de colar estas notícias da folha, para não me esquecer que ainda estou nos primeiros passos para um sono bom. Livre de mazelas como as descritas. Se eu estivesse como no primeiro semestre certamente teria vergonha de veicular isso. Mas agora deve servir como um alerta de que há um caminho ainda muito longo para eu percorrer.  Eu estava no fundo do poço. Comemorei aqui, com você, ter tirado os pés do lamaçal. Mas é chegada a hora de me dar conta de que estou apenas segurando na ponta da corda presa ao sarilo. Cabe só a mim, persistir, e girá-lo uma vez por dia, todos os dias, até que eu finalmente saia do poço para a plenitude da vida.</p>
<p>Primeiro ato de resignação: Tenho de dizer, mesmo com essas notícias. Só fiquei uma hora e meia na cama. <strong>Inconcebível.</strong> Antes de entrar no escritório tomei um café expresso amargo e um energético (um cada mão, alternando as goladas) revendo a cena, agora, é deprimente. Se já dei o primeiro passo, tenho de partir para o segundo, depois o terceiro&#8230;</p>
<p>Também treinei duas vezes a noite, fugindo do que eu havia programado. Voltar ao plano A.</p>
<p>Não posso perder o foco.</p>
<p><strong>EU CONSEGUIREI!</strong></p>
<p><span id="more-570"></span>10/11/2009 &#8211; 15h03<br />
<a href="http://noticias.uol.com.br/ultnot/cienciaesaude/ultnot/2009/11/10/dormir-pouco-pode-causar-obesidade-e-ate-disfuncao-eretil-diz-medica.jhtm" target="_blank"> Dormir pouco pode causar obesidade e até disfunção erétil, diz médica</a><br />
Do UOL Ciência e Saúde<br />
Em São Paulo<br />
Insônia, ronco, apneia (paradas respiratórias durante a noite) e mania de balançar as pernas são as queixas mais comuns relacionadas ao sono, segundo a médica Helena Rachul de Campos, do Instituto do Sono, em São Paulo. Ela é uma das integrantes do III Congresso Mundial do Sono, que acontece até esta quarta-feira (11).</p>
<p>10/11/2009 &#8211; 10h36<br />
<a href="http://www1.folha.uol.com.br/folha/equilibrio/noticias/ult263u650170.shtml" target="_blank"> Dormir mal pode levar a impotência, mostra pesquisa em SP</a><br />
Publicidade<br />
FLÁVIA MANTOVANI<br />
Editora-assistente do Equilíbrio da Folha de S.Paulo</p>
<p>Uma pesquisa feita na cidade de São Paulo comprovou mais um problema relacionado à má qualidade do sono: homens que dormem mal têm mais risco de ter disfunção erétil.</p>
<p>O estudo foi feito com 449 homens de 20 a 80 anos, numa amostra representativa da população masculina do município. Eles passaram por entrevistas e fizeram exames de sangue e polissonografia -teste que avalia doenças do sono. O índice de disfunção erétil foi de 17% &#8211;7% na faixa dos 20 aos 29 anos, o que surpreendeu os pesquisadores. O estudo foi feito pelo Instituto do Sono e será publicado na revista estrangeira &#8220;Sleep Medicine&#8221;.</p>
<p>Editoria de Arte/Folha Imagem</p>
<p>&#8220;Cada vez mais as pessoas passam por privação crônica de sono e não fazem ideia das repercussões disso para a vida delas, nos planos físico e emocional. Assim como ter uma boa alimentação e fazer exercícios, dormir bem é fundamental para uma boa qualidade de vida&#8221;, afirma o neurologista Luciano Ribeiro Pinto Jr., presidente da Associação Brasileira do Sono.</p>
<p>O principal distúrbio ligado à impotência foi a apneia (fechamento das vias aéreas superiores que leva a pausas na respiração durante o sono): pacientes com o problema em grau moderado ou grave tinham três vezes mais chance de ter disfunção erétil. Levando em conta homens e mulheres, outra parte do mesmo estudo havia mostrado que 32,9% da população de São Paulo tem apneia.</p>
<p>&#8220;Ainda não se sabe o motivo para essa relação, mas o mais provável é que seja pelo fato de a apneia gerar dano no sistema vascular. Quando a integridade das artérias não está preservada, fica mais difícil manter a ereção, que está ligada à entrada de sangue&#8221;, explica a biomédica Mônica Andersen, professora da Unifesp (Universidade Federal de São Paulo) e pesquisadora do Instituto de Sono, uma das autoras da pesquisa.</p>
<p>Ela lembra que há tratamento para apneia e que as pessoas devem procurá-lo para ter uma melhor qualidade de vida. &#8220;Quem dorme mal deve se preocupar com a vida sexual e com a saúde em geral.&#8221; Segundo o estudo, o risco de impotência duplicou, ainda, nos pacientes com sono fragmentado e menor tempo de sono REM (fase na qual ocorrem os sonhos). Estudos mostram que os dois casos podem levar à menor produção de testosterona, o que talvez explique a relação com a impotência.</p>
<p>Editoria de Arte/Folha Imagem</p>
<p>Sono fragmentado</p>
<p>A fragmentação do sono atinge cerca de 36% dos moradores de São Paulo e pode ocorrer devido à própria apneia mas também por qualquer outro problema que perturbe a pessoa à noite: movimento de pernas, dores, doenças ou a própria insônia. Já a diminuição do tempo de REM pode ser causada pelo uso de medicamentos, pela própria fragmentação do sono ou pelo fato de a pessoa acordar muito cedo.</p>
<p>Constatou-se, ainda, que a obesidade aumenta em duas vezes a chance de queixa de disfunção erétil. Entre aqueles com níveis baixos de testosterona ou baixa qualidade de vida, o risco foi quatro vezes maior. Fazer atividade física ao menos uma vez por semana foi um fator protetor.</p>
<p>Para o urologista Celso Gromatzky, da Faculdade de Medicina do ABC, o urologista deve investigar o sono dos pacientes e tentar resolver primeiro esse problema, com a ajuda de profissionais da medicina do sono.</p>
<p><a href="http://noticias.uol.com.br/ultnot/cienciaesaude/ultnot/2009/11/10/dormir-pouco-pode-causar-obesidade-e-ate-disfuncao-eretil-diz-medica.jhtm" target="_blank">Dormir bem é essencial para a saúde e pode prevenir doenças como hipertensão</a><br />
VEJA DICAS PARA DORMIR MELHOR<br />
DORMIR MAL CAUSA IMPOTÊNCIA<br />
UOL CIÊNCIA E SAÚDE<br />
A médica explica que dormir bem não é uma frescura. Pesquisas indicam que a falta de sono pode causar doenças como obesidade e até disfunção erétil, como indica um estudo realizado recentemente em São Paulo. A apneia do sono também já foi associada a hipertensão e doenças cardiovasculares.</p>
<p>Homens e mulheres</p>
<p>Exames realizados na capital paulista mostram que 26% das mulheres e 9% dos homens sofrem de insônia. Em relação à apneia, 41% têm o problema, contra 26% das mulheres. &#8220;Quando chega na menopausa, a prevalência de ronco e apneia aumenta entre as mulheres por causa da perda hormonal&#8221;, diz a médica.</p>
<p>Veja as dicas da especialista para evitar a insônia, a chamada &#8220;higiene do sono&#8221;:</p>
<p>•Se sua dificuldade de dormir está associada a ansiedade e ao estresse, técnicas de relaxamento e psicoterapia são indicadas<br />
•Pratique uma atividade física, mas evite fazer exercícios à noite, para evitar a estimulação<br />
•Tenha um horário regular para dormir<br />
•Evite produtos com cafeína<br />
•Tenha um ambiente tranquilo no quarto, sem luz e sem barulho<br />
•Vá para a cama só quando estiver com sono<br />
•Se você tem insônia, não leia nem assista à TV na cama</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/11/12/para-me-lembrar-e-persistir/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Superação</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/30/superacao/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/30/superacao/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 30 Oct 2009 18:00:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Thiago Zamith]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=514</guid>
		<description><![CDATA[Sempre que vejo esse vídeo ou escuto falar desses dois me anima muito para treinar e resolvi dividir com todos aqui um pouco sobre eles. O Team Hoyt&#8217; (Equipe Hoyt) é composto pelo pai (Dick Hoyt) e o filho (Rick Hoyt, nascido em 1962) em Massachusetts (EUA), juntos completaram maratonas, triatlos e outros eventos esportivos. [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Sempre que vejo esse vídeo ou escuto falar desses dois me anima muito para treinar e resolvi dividir com todos aqui um pouco sobre eles.</p>
<p>O Team Hoyt&#8217; (Equipe Hoyt) é composto pelo pai (Dick Hoyt) e o filho (Rick Hoyt, nascido em 1962) em Massachusetts (EUA), juntos completaram maratonas, triatlos e outros eventos esportivos. Rick é deficiente desde o nascimento, pois ao nascer, seu cordão umbilical ficou preso ao pescoço, e ele perdeu oxigenio no cerebro.</p>
<p>Graças aos seus pais, que ignoraram os avisos dos médicos que diziam que ele viraria um vegetal. Aos 12 anos Rick começou a usar um computador especial para se comunicar, usando movimentos de sua cabeça. Suas primeiras palavras foram: &#8220;Go Bruins!&#8221;, então sua familia descobriu que ele era um fã de esportes. Eles o ajudaram a correr sua primeira corrida em 1977, uma corrida beneficente de cinco milhas.</p>
<p>Dick é tenente-coronel aposentado da Air National Guard. Rick é graduado na universidade de Boston e agora trabalha na faculdade Boston. Eles continuam competindo em corridas, e também são motivadores.</p>
<p>Até Junho de 2005, o Team Hoyt já participou de um total de 911 eventos, incluindo 206 triatlos (seis deles competições Ironman Triathlon), vinte duatlos, e 64 maratonas, incluindo 24 maratonas de Boston consecutivas. Eles também pedalaram e correram a corrida dos EUA, em 1992 (uma jornada de 3735 milhas, completa em 45 dias).</p>
<p>Quando perguntam a Rick uma coisa que ele deseja, que ele gostaria de dar a seu pai, ele responde: &#8220;A coisa que eu mais gostaria de fazer por meu pai, seria senta-lo em uma cadeira e eu poder empurrar ele com minhas forças&#8221;</p>
<p>Video deles em um Ironman:</p>
<p><iframe width="425" height="344" src="http://www.youtube.com/embed/VJMbk9dtpdY?wmode=transparent" frameborder="0" allowfullscreen> </iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/30/superacao/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>1</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Atletas no lixo</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/08/28/atletas-no-lixo/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/08/28/atletas-no-lixo/#respond</comments>
		<pubDate>Fri, 28 Aug 2009 17:37:02 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Mundo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=132</guid>
		<description><![CDATA[O Claudio acabou de enviar esta notícia, gostei bastante e resolvi postar o link dela aqui: Atletas no lixo.]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<div id="attachment_134" style="width: 460px" class="wp-caption alignnone"><a href="http://rodolfolucena.folha.blog.uol.com.br/arch2009-08-23_2009-08-29.html#2009_08-27_19_58_44-11248503-0"><img class="size-full wp-image-134" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2009/08/27gari1.JPG" alt="Atletas no lixo" width="450" height="337" srcset="/dundes.com/ex-sedentario/files/2009/08/27gari1.JPG 450w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2009/08/27gari1-300x224.jpg 300w" sizes="(max-width: 450px) 100vw, 450px" /></a><p class="wp-caption-text">Atletas no lixo</p></div>
<p>O Claudio acabou de enviar esta notícia, gostei bastante e resolvi postar o link dela aqui: <a href="http://rodolfolucena.folha.blog.uol.com.br/arch2009-08-23_2009-08-29.html#2009_08-27_19_58_44-11248503-0" target="_blank">Atletas no lixo</a>.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/08/28/atletas-no-lixo/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
