<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>Comments on: Os meus mais SINCEROS parabéns ao Namiuti</title>
	<atom:link href="/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/</link>
	<description>vamo, vamo, vamo...</description>
	<lastBuildDate>Wed, 26 Oct 2016 14:07:34 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8.4</generator>
	<item>
		<title>By: Dani</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/#comment-738</link>
		<dc:creator><![CDATA[Dani]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 26 Mar 2010 17:40:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1151#comment-738</guid>
		<description><![CDATA[Oi Claudião. O cara é muito &quot;bão&quot; mesmo. Sou nova nesse mundo (blog e corridas) e ele sempre está me incentivando, dando um apoio mesmo que de longe. E vejo que ele é assim com todo mundo. 
Bjos,
Dani]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Oi Claudião. O cara é muito &#8220;bão&#8221; mesmo. Sou nova nesse mundo (blog e corridas) e ele sempre está me incentivando, dando um apoio mesmo que de longe. E vejo que ele é assim com todo mundo.<br />
Bjos,<br />
Dani</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Alecão</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/#comment-737</link>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 26 Mar 2010 16:22:08 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1151#comment-737</guid>
		<description><![CDATA[E viva o Namiuti e viva nóis!]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>E viva o Namiuti e viva nóis!</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Fábio Namiuti</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/#comment-735</link>
		<dc:creator><![CDATA[Fábio Namiuti]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 26 Mar 2010 15:07:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1151#comment-735</guid>
		<description><![CDATA[Faz isso não, Claudião! O coração do tiozinho é fraco, hehehe... Muito, mais muito MESMO agradecido pelas palavras. Legal pra caramba ver que tenho em você, como em outros bons amigos, alguém que capta tão bem as mensagens que tento transmitir. De amor ao esporte, e mais ainda de gratidão por tudo o que ele me trouxe. E que tento humildemente retribuir, incentivando os companheiros de corrida, deixando uma palavra amiga, um conselho, às vezes até uma ou outra crítica que, muitas vezes, tem o poder de ajudar a mudar um dia, uma fase. Ajudo porque sou ajudado, porque a corrida me fez uma pessoa melhor, mais solidária, menos egoísta e ensimesmada. Porque tenho amigos que se preocupam comigo, que me incentivam e apoiam com a mesma ou, muitas vezes, até com muito mais intensidade. Da minha equipe, de outras, de equipe nenhuma, gente que nem me conhece pessoalmente, mas que torce por mim e está ao meu lado em todas as boas &quot;encrencas&quot; em que me meto.

&quot;O&quot; porta-voz não. Apenas mais um. Mas com muito orgulho disso. Eu é que agradeço. A você, ao Thiago (grande corredor!) e a todos os que frequentam esse espaço, onde me sinto literalmente em casa. 

Abraços!

Fábio Namiuti (faltou um &quot;i&quot; no final, mas isso é o de menos, depois dessa homenagem toda, hehehe...)]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Faz isso não, Claudião! O coração do tiozinho é fraco, hehehe&#8230; Muito, mais muito MESMO agradecido pelas palavras. Legal pra caramba ver que tenho em você, como em outros bons amigos, alguém que capta tão bem as mensagens que tento transmitir. De amor ao esporte, e mais ainda de gratidão por tudo o que ele me trouxe. E que tento humildemente retribuir, incentivando os companheiros de corrida, deixando uma palavra amiga, um conselho, às vezes até uma ou outra crítica que, muitas vezes, tem o poder de ajudar a mudar um dia, uma fase. Ajudo porque sou ajudado, porque a corrida me fez uma pessoa melhor, mais solidária, menos egoísta e ensimesmada. Porque tenho amigos que se preocupam comigo, que me incentivam e apoiam com a mesma ou, muitas vezes, até com muito mais intensidade. Da minha equipe, de outras, de equipe nenhuma, gente que nem me conhece pessoalmente, mas que torce por mim e está ao meu lado em todas as boas &#8220;encrencas&#8221; em que me meto.</p>
<p>&#8220;O&#8221; porta-voz não. Apenas mais um. Mas com muito orgulho disso. Eu é que agradeço. A você, ao Thiago (grande corredor!) e a todos os que frequentam esse espaço, onde me sinto literalmente em casa. </p>
<p>Abraços!</p>
<p>Fábio Namiuti (faltou um &#8220;i&#8221; no final, mas isso é o de menos, depois dessa homenagem toda, hehehe&#8230;)</p>
]]></content:encoded>
	</item>
	<item>
		<title>By: Thiago Zamith</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/03/26/os-meus-mais-sinceros-parabens-ao-namiut/#comment-734</link>
		<dc:creator><![CDATA[Thiago Zamith]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 26 Mar 2010 14:45:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1151#comment-734</guid>
		<description><![CDATA[Parabéns ao amigo corredor Namiut, sempre visito o seu arquivo de corridas, faz um bom trabalho :D]]></description>
		<content:encoded><![CDATA[<p>Parabéns ao amigo corredor Namiut, sempre visito o seu arquivo de corridas, faz um bom trabalho 😀</p>
]]></content:encoded>
	</item>
</channel>
</rss>
