<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>novo ex-sedentário &#8211; Cia. Ex-sedentário</title>
	<atom:link href="/dundes.com/ex-sedentario/tag/novo-ex-sedentario/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://dundes.com/ex-sedentario</link>
	<description>vamo, vamo, vamo...</description>
	<lastBuildDate>Mon, 20 May 2013 12:53:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=4.8.4</generator>
	<item>
		<title>Estréia Dupla &#8211; Blog e 10K</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/21/estreia-dupla-blog-e-10k-2/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/21/estreia-dupla-blog-e-10k-2/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 21 Mar 2011 21:26:01 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Ana Amélia]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[corrida]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[Testemunho]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=3424</guid>
		<description><![CDATA[Hoje estou estreando aqui no blog, finalmente \o/ ! E para começar com o pé direito, vim falar da minha estréia nos 10k. Comecei no mundo das corridas no meio do ano passado, na corrida feminina WRUN- 5km que acontece em Junho. Desde então participei de outras corridas de rua, mas nunca fiz treinos para [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoje estou estreando aqui no blog, finalmente \o/ !</p>
<p>E para começar com o pé direito, vim falar da minha estréia nos 10k.</p>
<p>Comecei no mundo das corridas no meio do ano passado, na corrida feminina WRUN- 5km que acontece em Junho. Desde então participei de outras corridas de rua, mas nunca fiz treinos para poder melhorar o desempenho.</p>
<p>No mês de Fevereiro vi que as inscrições do Circuito das Estações estavam abertas, como sou aficcionada pela Adidas logo me inscrevi, porém a prova é de 10k. Perguntei se o Igor (meu namorado) se arriscaria a correr comigo, ele disse que sim, então pensei: &#8221; Vai ser mais tranquilo, pois ele vai me acompanhar e assim os quilômetros ficam menores&#8221;.</p>
<p>Desde de Dezembro não corro, e achei que esta corrida me daria ânimo para treinar, mas os dias se passaram e nada! Para não dizer que não dei uma corridinha, fui no Elevado Costa e Silva (famoso &#8220;Minhocão&#8221;) uma semana antes e ainda assim debaixo de um sol de rachar (Vide o post do dia 16 de Março da Ana Shibata)</p>
<p>Semana passada, o Igor disse que ia trabalhar no fim de semana e não poderia correr comigo, no máximo acompanhar a largada. Fiquei aflita, hahaha, pensei: &#8220;onde é que eu fui me meter? 10k? Eu sou uma louca mesma&#8221;. Quis desistir, mas enfrentei o medo e fui correr.</p>
<p>Cheguei no Pacaembu, onde ocorreria a largada, peguei meu chip e fiquei aguardando a corrida começar. O frio na barriga foi inevitável. Eu olhava para as pessoas e me imaginava a última daquela multidão, atravessando a linha de chegada sozinha.</p>
<p>Oito horas deu-se a largada, fui no trotinho até o povo se espalhar, corri aproximadamente 1k e meio, e o resto foi divido entre trotes, caminhadas e corridinhas.<br />
Quando cheguei no Minhocão estava cansada, aos 4km fiz a volta e fui feliz sabendo que eu aguentaria o resto da corrida numa boa, pois anda tinha muito pique pra continuar.</p>
<p>Por fim, atravessei o portal com 01:31:15, vibrei ainda mais quando vi que o tempo líquido foi de 01:27:53, por mais que sejam só 3 minutos de diferença, pra mim é ótimo, pois faço em média 45min./5km, ou seja, mesmo sem correr por 2 meses, eu ainda consigo ir bem nas corridas.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Os 10K me deram medo, mas me fizeram relembrar o motivo pelo qual comecei a correr, a satisfação de estar ouvindo sua música favorita e correr de todos os problemas que te perseguem, o bem estar e depois de tudo chegar em casa com a sensação de missão comprida, isso não tem preço e é por isso que gosto.</p>
<p>Agora a empolagação é tanta que estou planejando o meu treino de amanhã no e levado, pois sábado a Corrida de Paranapiacaba nos aguarda!</p>

<a href='/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/21/estreia-dupla-blog-e-10k-2/corrida2/'><img width="150" height="150" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/corrida2-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" srcset="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/corrida2-150x150.jpg 150w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/corrida2-64x64.jpg 64w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>
<a href='/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/21/estreia-dupla-blog-e-10k-2/corrida1-2/'><img width="150" height="150" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/Corrida1-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="" srcset="/dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/Corrida1-150x150.jpg 150w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2011/03/Corrida1-64x64.jpg 64w" sizes="(max-width: 150px) 100vw, 150px" /></a>

<p>Ana Amélia <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f600.png" alt="😀" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2011/03/21/estreia-dupla-blog-e-10k-2/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>11</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Meu primeiro treino</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/11/23/meu-primeiro-treino/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/11/23/meu-primeiro-treino/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 23 Nov 2010 12:25:59 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Andrea Carla]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[Testemunho]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=2921</guid>
		<description><![CDATA[Primeiro vou me apresentar: Sou esposa do Alex e prima torta do Cláudião&#8230; Hoje acordei sem saber q estaria disposta a treinar e quem me incentivou foi o Alex. Comecei andando bem,mas na hora d correr tive muita falta d ar, tenho bronquite, mas não acho q isso seja um empecilho para praticar esportes. Andei [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a rel="attachment wp-att-2923" href="/dundes.com/ex-sedentario/2010/11/23/meu-primeiro-treino/foto-andrea/"><img class="size-full wp-image-2923 alignleft" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2010/11/foto-andrea.jpg" alt="" width="128" height="123" /></a>Primeiro vou me apresentar: Sou esposa do Alex e prima torta do Cláudião&#8230; Hoje acordei sem saber q estaria disposta a treinar e quem me incentivou foi o Alex. Comecei andando bem,mas na hora d correr tive muita falta d ar, tenho bronquite, mas não acho q isso seja um empecilho para praticar esportes. Andei 23 &#8216; e corri 3 &#8216; .Gostei e pretendo continuar. Tenho objetivo de deixar d ser sedentária e participar das corridas ao lado d vcs.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/11/23/meu-primeiro-treino/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>8</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Nosso Pedro</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/19/nosso-pedro/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/19/nosso-pedro/#comments</comments>
		<pubDate>Sun, 19 Sep 2010 22:40:18 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[corrida]]></category>
		<category><![CDATA[encontro]]></category>
		<category><![CDATA[fotos]]></category>
		<category><![CDATA[Maratona]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[Testemunhos Alex]]></category>
		<category><![CDATA[vídeo]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=2587</guid>
		<description><![CDATA[E M O C I O N A N T E Esta é a palavra que define a superação. Parabéns Sr. Pedro. E parabéns a todos aqueles que superaram seus limites como eu!]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="/dundes.com/ex-sedentario/files/2010/09/19092010004.jpg"><img class="alignleft size-medium wp-image-2588" title="Nosso Pedro" src="/dundes.com/ex-sedentario/files/2010/09/19092010004-e1284935710878-300x272.jpg" alt="" width="300" height="272" srcset="/dundes.com/ex-sedentario/files/2010/09/19092010004-e1284935710878-300x272.jpg 300w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2010/09/19092010004-e1284935710878-1024x928.jpg 1024w, /dundes.com/ex-sedentario/files/2010/09/19092010004-e1284935710878.jpg 1072w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></a>E M O C I O N A N T E</p>
<p>Esta é a palavra que define a superação.</p>
<p>Parabéns Sr. Pedro.</p>
<p>E parabéns a todos aqueles que superaram seus limites <a href="http://18maratona.taeq.com.br/papai-conseguiu/" target="_blank">como eu</a>!</p>
<p><iframe width="640" height="480" src="http://www.youtube.com/embed/hlFiqeolwHY?feature=oembed" frameborder="0" allowfullscreen></iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/09/19/nosso-pedro/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>8</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Novo membro &#8211; 1ª MULHER no blog &#8211; VIVA!!!!!!</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/06/18/novo-membro-1%c2%aa-mulher-no-blog-viva/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/06/18/novo-membro-1%c2%aa-mulher-no-blog-viva/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 18 Jun 2010 14:48:09 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Claudião]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=1493</guid>
		<description><![CDATA[É com imenso prazer que anuncio ao amigos do blog a primeira mulher postadora, membro, do blog: Ana Shibata. Eu espero, de verdade, que seja apenas a primeira mulher. Deixo a apresentação por conta dela. Seja MUITO bem-vinda Ana Shibata.]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>É com imenso prazer que anuncio ao amigos do blog a primeira mulher postadora, membro, do blog: <strong><a href="/dundes.com/ex-sedentario/author/anashibata/">Ana Shibata</a></strong>.<br />
Eu espero, de verdade, que seja apenas a primeira mulher. Deixo a apresentação por conta dela. Seja MUITO bem-vinda Ana Shibata.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/06/18/novo-membro-1%c2%aa-mulher-no-blog-viva/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>8</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>World Bike Tour</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/world-bike-tour/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/world-bike-tour/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 06 Jan 2010 18:06:14 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Luciano Martins]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=811</guid>
		<description><![CDATA[No dia 25-01 (aniversário de SP) irei participar do World Bike Tour SP, um evento intenacional de passeio ciclistico que quer estimular a pratica de exercicios físicos e a melhoria na qualidade de vida. Fiz minha inscrição que alias foi uma odisséia internética &#8230; rsssssssss   na virada do dia 31 de Dez. a 0:00h foram [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>No dia 25-01 (aniversário de SP) irei participar do World Bike Tour SP, um evento intenacional de passeio ciclistico que quer estimular a pratica de exercicios físicos e a melhoria na qualidade de vida.</p>
<p>Fiz minha inscrição que alias foi uma odisséia internética &#8230; rsssssssss   na virada do dia 31 de Dez. a 0:00h foram abertas as inscrições pelo site <a href="http://www.worldbiketour.net">www.worldbiketour.net</a> .</p>
<p>Eram 6000 vagas no evento e adivinhem &#8230;.  em 37 minutos foram preenchidas.</p>
<p>Agora é so esperar o dia &#8230; e irei postar as fotos do evento &#8230;</p>
<p>Abraços</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2010/01/06/world-bike-tour/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>5</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Primeiro dia</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/02/primeiro-dia/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/02/primeiro-dia/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 02 Dec 2009 18:58:39 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Silvio Marques]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=634</guid>
		<description><![CDATA[Hoje dia 02/12 irei começar a minha busca em deixar o sedentarismo de lado. Estou bem empolgado, juntamente comigo, a minha amiga Patrícia ira treinar. Iniciaremos em uma academia proximo a minha casa. O meu intuito é adiquirir o habito de caminhar e corre, coisa que sempre odiei. Mas esta busca é mais para a [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Hoje dia 02/12 irei começar a minha busca em deixar o sedentarismo de lado. Estou bem empolgado, juntamente comigo, a minha amiga Patrícia ira treinar. Iniciaremos em uma academia proximo a minha casa. O meu intuito é adiquirir o habito de caminhar e corre, coisa que sempre odiei. Mas esta busca é mais para a saude. Fazem 3 dias que eu não fumo, pela 50ª vez tento para de fumar, espero ter vergonha na cara e parar de vez!  Bom é isso ai, logo irei contado como será o treino, abraços.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/12/02/primeiro-dia/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>2</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Apresentação novo membro</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/23/apresentacao-novo-membro/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/23/apresentacao-novo-membro/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 23 Oct 2009 19:33:41 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Filipe Felice]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=451</guid>
		<description><![CDATA[Olá pessoal ! Sou Filipe Felice, tenho 22 anos e moro em São Paulo &#8211; Capital. Atualmente trabalho com  desenvolvimento de sistemas na plataforma Microsoft .NET. Desde criança nunca fui muito de praticar esportes e nem atividades físicas, sempre gostei muito de games e tecnologia. Posso dizer que passei a infância inteira jogando, claro que [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Olá pessoal !<br />
Sou<strong> Filipe Felice</strong>, tenho 22 anos e moro em São Paulo &#8211; Capital. Atualmente trabalho com  desenvolvimento de sistemas na plataforma Microsoft .NET. Desde criança nunca fui muito de praticar esportes e nem atividades físicas, sempre gostei muito de games e tecnologia. Posso dizer que passei a infância inteira jogando, claro que aprendi muito com isso, porém em troca vieram uns kilinhos a mais <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /><br />
Comecei a trabalhar com computador aos 13 anos e foi ficando cada vez mais dificil ser um ex-sedentário, nesse meio tempo ja fiz diversos tipos de regime doidos, remédios, academia e etc.. que de nada adiantou, sempre voltava a minha velha rotina e engordava tudo denovo. <img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f641.png" alt="🙁" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
<p>Nos ultimos 2 meses tomei a iniciativa que isso tinha que mudar, que não importava o Stress ou meu cotidiano, tinha que cuidar de mim e estava disposto a fazer o necessário.<br />
Bom, comecei pela minha alimentação, comendo apenas o necessário, comidas como <span style="text-decoration: line-through">arroz, feijão, massas, lanches e guloseimas</span> foram cortados do meu cardápio. Também resolvi acordar mais cedo e antes de ir trabalhar começar a correr no Parque perto de casa, uma tarefa difícil para quem nunca havia feito, fora que as condições de tempo acabam atrapalhando as vezes. Confesso que obtive ótimos resultados com isso, e em 1 mês e meio perdi 13 kilos.</p>
<p>Bom, chega de blá, blá, blá e vamos direto ao assunto. rsrs .. Sobre os treinos, fazem 2 semanas que não prático, pois estava correndo com um tênis que apertava muito meu pé, e com o tempo surgiu uns calinhos que doem muito. Comprei alguns remédios na farmacia, mas não saram de jeito algum, alguem tem alguma receita caseira ae ? Isso está me matando, pior que depois que parei os treinos, só com regime não estou emagrecendo muito, perdi apenas 2 kilos  em 2 semanas e pouco, acho que meu corpo acostumou a comer pouco e o que me ajudava eram as atividades. Nesse tempo parado, aproveitei e me inscrevi na academia perto de casa para começar dia 01 de novembro, logo meus dedos tem que estarem curados até lah ;(</p>
<p>Espero poder compartilhar muitos posts com todos e ajudar no necessário. Sabemos que para nossa motivação isso é de grande importância.</p>
<p>Bom final de semana a todos !</p>
<p><img src="https://s.w.org/images/core/emoji/2.3/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/10/23/apresentacao-novo-membro/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>8</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Novo &#8220;ex-sedentário&#8221;</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/novo-ex-sedentario/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/novo-ex-sedentario/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 28 Sep 2009 14:25:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Thiago Zamith]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[Testemunhos Thiago]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=249</guid>
		<description><![CDATA[Aos leitores deste blog vou fazer minha apresentação. Trabalho com informática junto com o alecão, sou estudante de Ed. Física e também trabalho como arbitro de atletismo. Minha vida de atleta se iniciou em 2006 em uma competição em Embu das Artes, competição de 9Km onde quase apaguei pela falta de treino e achar que [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Aos leitores deste blog vou fazer minha apresentação.</p>
<p>Trabalho com informática junto com o alecão, sou estudante de Ed. Física e também trabalho como arbitro de atletismo.</p>
<p>Minha vida de atleta se iniciou em 2006 em uma competição em Embu das Artes, competição de 9Km onde quase apaguei pela falta de treino e achar que podia mais do que realmente podia, acontece.</p>
<p>Sempre gostei de correr, fiz muitas provas de 10 km, mas meu sonho era uma meia-maratona, achava quase impossível de fazer já que pra fazer 10km era um custo até que um dia fiz uma inscrição para uma meia-maratona só que revezamento, fiz a inscrição e meu colega não, resultado fui correr sozinho e consegui 1h e 52 minutos de pura alegria depois dessa fiz outras meias-maratonas a melhor com marca de 1h 34 minutos e entrei para elite B, já largava lá na frente, tinha um bom preparo, depois desse sonho realizado, não me dei por satisfeito e em 2007 no mês de junho fiz uma Maratona me arrastei me machuquei e terminei, no final chorei e vomitei, a pressão caiu, quase apago mas logo me recuperei, essa foi uma das melhores experiência de minha vida depois disso comecei a faculdade e tive que deixar os treinos de lado e agora pretendo voltar, esse blog me animou e muito e vai me ajudar, bom é isso um grande abraço e bons treinos a todos.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/novo-ex-sedentario/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>4</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Bem-vindo, Thiago Zamith</title>
		<link>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/bem-vindo-thiago-zamith/</link>
		<comments>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/bem-vindo-thiago-zamith/#respond</comments>
		<pubDate>Mon, 28 Sep 2009 13:13:42 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Alecão]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Ex-sedentário]]></category>
		<category><![CDATA[novo ex-sedentário]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/dundes.com/ex-sedentario/?p=246</guid>
		<description><![CDATA[Temos um novo &#8220;ex-sedentário&#8221;, entre aspas mesmo porque ele nunca foi sedentário, mas está entrando para o nosso time de &#8220;postadores&#8221;. Thiago trabalha comigo (com informática) mas sempre amou os esportes, tanto que faz faculdade de educação física. Vou deixar que ele mesmo se apresente para nós.]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Temos um novo &#8220;ex-sedentário&#8221;, entre aspas mesmo porque ele nunca foi sedentário, mas está entrando para o nosso time de &#8220;postadores&#8221;. Thiago trabalha comigo (com informática) mas sempre amou os esportes, tanto que faz faculdade de educação física. Vou deixar que ele mesmo se apresente para nós.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>/dundes.com/ex-sedentario/2009/09/28/bem-vindo-thiago-zamith/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
